與林作對話論2047香港前途,中環價值,四萬五西裝論背後,大眾媒體生態,自己的命運

00:00 對香港逐漸去國際化感受深 三份一密友已離港
02:17 番書仔以前在香港吃香 現在反需要 FIT IN 外國回流反被邊緣化
04:32 中文化成為趨勢 父母一代不曾預想
05:23 不走傳統精英路線 預視 2047 年前中港關係變化
07:46 以金錢掛帥形象示人, 因在香港不膚淺難有人注意, 講文化講讀書冇人留意, 最膚淺講錢一定最多人留意
11:17 四萬五西裝宣傳 寧願有人憎好過無人理, 成功draw到attention
14:15 有被虐狂心理, 有負面批評, 令你留下一個comment, 係我嘅能耐
13:52 曾因網民抨擊落淚 幸獲麥玲玲點醒
15:00 我咁嘅身世都可以有人關注, 真係要多謝大家
17:55 天生是非命 唯有勇敢面對是非

買套西裝0成本，但係博得全香港關注

得連登仔咁留意佢

我都覺

全香港新聞都講佢
仲要明星着1000蚊西裝串林作曲線幫佢宣傳

13:52 曾因網民抨擊落淚 幸獲麥玲玲點醒

作仔不要哭，永遠支持你

吉野妹

小弟都好奇佢有冇移民打算......

有啲人幾時移民都得
唔爭果在一時
同埋外國係咪好過香港？
論自由而家可能係
但係而家全球排華
睇多排先

做保險，即係攞人血汗錢，用人血汗錢買對1 萬蚊皮鞋？